地鐵太子、灣仔、金鐘 十·一 暫停服務

全城戒嚴

你咁做我係唔會驚㗎

一早運定狗入去

預撚咗

預撚左, 搞六區遍地開花, 就係等D人唔洗搭車都出到街

機場行完30公里
仲有每周末來回港島彌敦道
上麥理浩徑金鐘銅鑼灣行山路

封晒全香港地鐵我哋都係唔會驚架
聽日係要幫你做忌

和你鎖

3個站用黎運9
大家小心